十一月先收到報稅表 咁幾時先要交稅？

做左野兩年到

唔使交架

唔係等收信？

等收notice of assessment 之後上面有 deadline

即係一月？定四月

咩都冇寄黎 一陣話我逃稅

可分兩期交...